「突發」新城市有咸蟲被圍報警，但變咗wakada forfever到場

有碼版

蝗國人？

好正果2個人

支持外國勢力!
sir this way!

知朱仔/豹哥型到吖

屌

影完記得圍番淫蟲啊

阿克帽哥個樣好淫吓喎

我屌...
復仇者來了，我帶路！

沙田柚真係CLS😂😂
非沙田柚但愛沙田

口音一定唔係香港人

頭先聽到有個男人話
「我地沙田男人唔鹹濕架
香港男人都冇佢咁鹹濕
佢一定唔係香港人 普通話lak lak聲」
笑到我

佢一定唔係香港人 普通話lak lak聲

幫古天樂平反

叫雞錢都慳，影衰哂D地球雄性生物

睇佢個企法都知唔係
蝗國人真係有樣睇

蝗國人，俾人話佢頂帽係super me

遊行完行錯路

收唔足錢， 係到非禮人

戥嗰件淫精慘，被圍成粒鐘啊喂

林卓廷出手打救淫精

依家係報警都冇人聽
行緊去差館

小心淫蟲 提防警黑
聽日都可以叫

打999都可以唔聽?

報警成個鐘都冇差佬到場
打去禾輋差館冇人聽

班差佬咁樣對老闆(納稅人)
係咪有權唔出糧比佢地

如果全港發起罷交稅有冇得諗

第一課：「對付違例泊車」
其實記住任何人行過馬路見到違例泊車都係可以致電999報案叫警察落嚟處理！當中包括喺馬路上停泊、雙黃線停泊、禁區位置停泊、甚至在進入停車場前排隊佔用馬路都可以投訴（呢樣我經常對付K11停車場）！
首先你要好清晰問清楚接電話嗰個人嘅姓名，之後你好清楚話俾佢聽邊一個位置有違例泊車，用好堅定嘅語氣同佢講請即刻派警察去趕車抄牌！之後記住記住攞低報案編號！之後報案中心會問得你留唔留低電話，你可以留可以唔留，但就算你撳咗133，呢套政府系統係一樣睇到你嘅電話號碼㗎！所以通常我會同佢講：「你個系統唔係已經有我電話號碼嘅咩？！」
收線後通常我都會喺現場等到有警察出現為止！若果超過15分鐘我唔見人，我會再次打返999，之後同職員講番我係幾點鐘報過警報案編號係幾多，之後你就咁講：「我報完警15分鐘都唔見有任何你嘅同事到場喎！政府服務的承諾係話7分鐘來到場個喎！你睇吓部電腦佢冇報到到咗！有報係虛假文書喎！」咁你就話堅持開多一個新報案編號，咁999個同事就會好驚，因為佢哋唔想有咁多個編號用係同一件事，我會好肯定嘅語氣咁講「即刻派同事去！」
若果情況冇改善到！你就可以用同一個方式再報多次警之後你就搵in charge聽電話！講晒成件事你話我而家重新再報多次警，攞一個新嘅報案編號！直到事件解決！（記住個前線同事會話佢都處理到唔使搵in charge，咁你就強調俾咗好多次機會佢搞唔掂所以堅持要搵in charge)(我從來未試過搵唔到in charge！）

用雲海報警大法, 冇人黎都要去公務員事務局煮死聽電話果個

收皮啦Wakada同Spider-Man ,影完相攞咗彩就走

想搬去沙田

尋晚又係咁
三不管地帶？

屌呀無政府狀態？

擺明hea鳩你

叫議員一齊入去

林卓廷同疑犯同一個目擊證人會入去

一個總督察話聯絡過新城市 係新城市保安部話唔需要協助

Push

個fd話呢條友以前喺女人街搵d 遊客賣假野
比人打左鑊金之後就無做

唔係市民報案咩？
點解會問保安需唔需要協助？

民間治安部隊出場

報警報到有人黎

因為單野係新城市內發生
其實佢咁講同714發生嘅事自相予盾

報咗警兩個鐘都唔見警察到，擺明玩野
保安又叫被偷拍少女自己報警處理

商場保安可以唔使幫手保障客人安全，shk好撚野

兩個都好正
單睇佢哋呢兩個姿勢可以腦補出套片

開遮圍住佢先啦

推上報

個淫蟲已經成功由百幾人護送左去警署

不過屌你老母去到警署果陣居然關左門
最後個淫蟲同議員、目擊證人入左去警署

報警個半鐘都冇警察到，警察話因為聯絡過新城市保安，保安話唔需要協助喔